樣衰係原罪

做咩都無勇氣 無自信
日日頭dup dup
注定做失敗者
屌你老母

活出自信